天水圍火燒警署去片 (11月12日)

721 831

不割

好勁

痴撚線好正

jed

正

唯一正片

漆彈同煙花到宜家都未有人玩
狗衝狗推去示威者度
點著煙花手持平放
瞄準班狗嚟射
學足牛屎佬

今日「自發」執磚，明日「自發」屠城

解放軍正式管理香港政治，
以後會有「自發」解放軍管理選舉及遊行

洗唔洗拍到咁有電影感

不完美 諗計燒狗車

Cls 超撚勁

好似東涌都有，燒埋停車場，但火力唔夠天水圍咁厲害

我就係要呢d.jpg

咁高質，電影咁

Push

天水圍地位提升到黃大仙以上

惦

好勁呀！

身為天水圍人而自豪

推

邊個仆街仲講咩童黨
你估大家都係聖人

呢次行動無得彈

好撚正

圍城人

其他區千其唔好學

以前流浮山仲可以買到既依家好似冇

煙花得鄉黑/大陸西先有，正常人邊到攞貨？呢個時勢唔係藍/黑的人一定攞唔到

Lm

Epic

好L正

痂撚線
電影咁，天水圍手足

天水圍手足，勁！

小心同一招對性鬥士無作用
手足要小心行事

好撚勁

做實事直頭要嘉許

振奮 但有個15歲少年頭中煙霧彈仲危殆緊

大家唔好習慣 唔想有第2個周同學

好撚sad 係真實場面發生緊

冇哂d 警車 點出動

首都級

成日聽到人劈頭第一句話不割真係笑死我
人地前線冒死幫你做野仲要討論割唔割
好唔好意思啊？

D狗應該真係驚左
呢2晚都重狗到癡線

On9 bgm

高汁
天水圍勁

其實可唔可以搵次十個手足同一時間掉火魔，應該會更好

向當晚天水圍光復軍致敬

點做到

有個足手重傷

係 最擔心既係佢

天水圍手足嘅教科書

收皮啦你有咩資格割

史詩級音樂

正到
個bgm係咪got

求續集

多謝手足

正到好似睇電影咁

但請大家唔好忘記佢....

求大家繼續關注天水圍中彈15歲無父無母手足

推咗好耐完全無消息，好驚特登封鎖有無屯醫手足

值得嘉許
值得學習

真係好靚

靜靜地贏得唔得
利申天水圍人

Joker 個畫面係一樣

好堅 respect

振軍心

天水圍引到程兵守城,等於成功幫出面分散兵力

重

好撚型

睇到扯旗

好撚強

拍戲

出動到航拍 型
btw
大家關注下15歲孤兒手足 仲危殆緊

係

Respect

要撐住呀

又自燃

支持

mavic 2 pro 拍？

You are fake news

仲配樂

開多個po去成人台啦
好J過av

咁少人手已經有咁既效果，天水圍手足完勝中大

屌，睇電影咁

好撚型
狗一黎就散 毛都掂唔到 拜拜你條尾

好睇過電影

比較做乜，區區都係為中大
天水圍人

好正

嗰日圍城一定唔夠狗力
中後期連tg 都唔多射

條片點拍，有4K

流浮山得翻刀手

不嬲話天水圍狗屋呢個位好易攻堅

之前成日有人拎被左膠害果獲叫人唔好去

間間都係咁就正

天水圍手足

唔知掉中犬車會點

手足冷靜啲
我諗
佢只係想表達 堅定立場
同時提一提啲浮動既人

無傷大雅
一齊加油

咪係，中大手足癱瘓左東鐵同吐露港公路5日啦，下次要18區狗屋開花

重提黃大仙

手足好野 好撚正

睇得出差佬好想冷處理呢d事

就算得狗總1間係咁都爽死

老人家走唔郁啦

tin shiu wai hand&foot

psuh

勁

正撚到
好有史詩式電影feel
火魔中左狗屋果下好振奮人心

我就係要呢d

以為有燒狗車睇

15歲少年

型

射了

型到
剪片個個都好勁

世界級拍攝技巧紀錄世界級優秀民族

屯元天手足 好高戰鬥力

割乜春
完全支持

push

咪濫用不割ok?

好撚勇武

11月12號
天水圍-第一次攻到入警署報案室，仲要燒埋
沙田-第一次燒警車

閃電戰嘅範本

今次好彩無燒車，千奇唔好燒入面既車

呢晚天水圍好似零被捕？

呢啲先係真春袋

Cls為左中大可以幾顛

捉左一個 不過好似係燒狗屋前捉

嘩

多謝天水圍手足
love you all

就係呢晚

曱甴記者會唔敢講,記得forward多啲畀藍屍睇,班曱甴會越嚟越崩潰

我

點解燒唔到停車場啲車？

亦都因為呢日之後每晚多狗到

放片者一定唔係自己人

我愛圍城友

開口就不割=割
心底裡面承認件事係錯 咁你不如收聲

果晚真係激起又一波
根本無論班狗出動既理由幾岩都好
冇可能咁樣攻一間大學

首都呀屌

好撚好聲

戰爭級

其實大家睇到呢條片既同時，證明左航拍師既重要性！
求航拍高手指點，有無得可以Live再做哨

配埋首joker歌

你個日係咪係天台

我代表天水圍人多謝大家咁欣賞我地
但老實講
天水圍真係唔可以太高調
人怕出名豬怕肥
天水圍出名難攻
我地每一次既目標都只係想救其他手足
例如幫元朗／屯門分擔狗力
大部分手足都唔介意有無記者、有無人報道、有無人知道
我地自己知道幫到手足就夠 真架
因為大家咁高度欣賞之後
宜家每晚都有記者進駐、 狗車天水圍花車遊行
天水圍想低調翻小小🧙🏼‍♂️

痴撚線 拍到紀錄片咁撚樣

嗰晚即場決策好果斷
真係睇定好所有位先決定攻上去
一直都冇心急 攻上去亦好有組織
成晚由8點幾開始 哨好 等到差唔多9點3先真係壓上前

Push

燒360 中銀
不如燒狗屋 曱甴宿

警署天台

強烈譴責啊下

呢兩種戰術比教好 遠攻 風險低 拎唔拎到煙花就睇黃絲住村屋有冇方法搞到

點解要割支持火燒曱甴屋

沖呀

呢個真 依家keep住有狗車巡

本身無片保障到大家
而家無啦啦放條高清片，仲要一覽無遺無打格
曱甴真多謝你

睇你d片好似你企我隔離

條片開頭都係得好少人上前，後面啲人同佢地個陣斷左廿幾三十米，多謝佢地唔退先火燒狗肉

火燒曱甴屋好好J

屌你你班友型撚到震呀.......

千其唔好係撐警GROUP 宣傳
好打擊士氣架

Good job !!!!

好正，好似記錄片咁

應該配支水槍入白電x 射入去門口

正?
幫曱甴搵證據告手足喎

[行動POST]1117香港人出嚟展示真正民意

好勁 但手足們好似冇戴頭盔？full gear做足安全措施先上陣啦，要安全呀!!!

Good job??
條片影住手足做野喎

千祈唔好18區都咁做

激勵人心！香港人繼續加油！

分化撚死開

甴近平

收皮啦打開口牌想點撚樣，同埋你有咩資格割，人地唔割你呢個on9偷笑啦

sorly sir! 咁清都影唔到樣

無打格
無打格
屌你條片無打格唔好再推好冇
手足俾你地害死喇

推！

你有咩資格講唔割呀暖氣軍師？

天水圍手足好波

割唔割唔到你話事

邊到影到樣 睇下

咁係咪以後都唔應該拍片？影唔到大頭都唔得？

發夢後門有班人係咁炸緊停車場不過條片冇影

保護手足叫分化撚
好，影多啲啦

等手足靜靜地鸁

手足好波

我支持你去割蛋蛋

班曱甴可以用衣著身體睇CCTV追查

停車場PLZ

本身就唔應該拍片
多一段片，曱甴多一個途徑追查手足

應該唔係呢日

係wo好似係13號

我有冇睇錯？有個爬咗入去水馬入面揼雞尾酒

你有資格割咩？
收皮啦

咪係前線都未割冷氣軍事
所有唔在場嘅人都冇資格提割唔割

希望中槍小朋友無事

手足

唔係同一晚黎嫁 佢係13號中頭
13號班狗好撚癲 槍槍都打頭 好多手足中頭
佢地擺撚到明係報仇 天台不停射橡膠子彈落地
推防線果陣狂開槍
仲要出埋速龍同裝甲車入天水圍

所以認真既 我覺得如果第區邊日報捷
第日不如唔好咁快再追擊 等班狗谷住成日射唔出
少少意見 前線手足決定 前線點決定都支持

點解隔離就係天水圍消防局
但都冇消防救火

語氣好少少
就算軍師又好手足又好
不割係一種信念

勁高汁 在此獻上對天水圍手足既敬意！

型呀

放心
死黑警上法庭拎唔到版權
除非係共媒, 一般佢地都拎唔到片
況且咁高空影, 認唔到啦

當然手足要繼續包實自己, Blackbloc好

可能上面射水果啲已經係消防

天水圍人

消防過唔到去

我要割蓆
火太細啦DLLM

警署3樓一直有條友射

上次天水圍狗話隔離消防日日淨係識打排球

靜靜贏

天水圍ho ball

Thanks

旁邊仲有好多私家車俾忽略

聽人講 而家狗屋個正門封撚咗鐵板
係咪得番後門可以出入

，

封撚左棺咁

唔好做犯法野

振奮士氣

型到

精彩

好似電影場面

之後無得再攻正門啦！因為正門已經壽終正寢🤣（用鐵板徹底封印住，汽油彈應該好難炸開鐵板）了。

笑撚死天水圍人好波

直頭報仇添啦，射中2個15歲同學

仲有側門

Blocked 你有乜撚資格割 仲好意思講出黎

武運昌隆

多謝手足
列入教科書

721狗屋關門
手足要你以後唔洗開

入黎諗住有得聽 唔好呀
好失望

正，紅燒狗肉

天水圍一次都未輸過

已射多謝咁多位手足 辛苦你地

好正 we are joker

Nice

勁左天水圍人唔多但咁堅

香港人

下次燒車

你咁講平時啲live都得啦

點解次次天水圍大戰都係天水圍無乜記者......

請留意，連登黑色五毛警告現正生效
請勿被五毛帶風向

果晚係打得好熱血

proud of 天水手足，real be water

真，火狗屋先有用

手足勁到癲左

喊咗

電影咁

【尋人】17歲少女孫詠華上周五失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

我覺得天水圍有樣野好，就係唔會太過戀戰

加埋配樂真係好撚正

下次d車無咁好彩，今次就當了解個layout

正呀

天水圍 勁

睇到原來天水圍手足好堅料！！！！

冇記錯係咪冇拉到人?

向天水圍手足致敬

咁撚高清

唔完美
次次停車場啲車都冇事

用航拍機拍？